【求救】我P牌重考埋先收到「強制改進課程通知書」要點做？

好複雜，我上年P牌期間超速同衝燈，就釘左牌，岩岩重考返幾個月，竟然收到「強制改進課程通知書」。
我以為重考咗就一筆勾消，而家收到要強制改進，啱唔啱路數嫁。

因為我唔係好信政府。

我唔係懶西上黎問之後要大家答我，係屌佢老母！
1 運輸署而家又無得查詢，
2 我打電話佢話留言已爆
3 我send email 佢話個email 係無效！

仆佢臭街，大家話點算好?

我屌唔好累人啦
P牌又衝燈又超速

真係唔小心
超速：係柴灣斜臨落去個度
衝燈：係東廊落天后個盞，架車無力過唔到個黃燈

P牌學人衝黃燈

明知無力就忍一忍隻腳啦
為左一盞燈，浪費幾多時間?

我知錯喇，而家好守規矩

但係，個改進課程……即係點

求救

我 p 牌都有沖黃燈
好驚有事

你明唔明啊
你被扣撚左10分，重考後10分係計住架
而家比你上堂退返3分
上完之後你仲係扣緊7分
不過你咁on9，建議你都係搭車，一陣撞撚死人仲大鑊，神仙都救你唔到

WTF , really??

超速 5分 (仆街你超咗幾撚多呀)
衝燈 5分

分數係跟人架, 你重考一樣有10分喺手, 恭喜晒

一定要上堂，唔想上就但收法庭傳票

你係因為違犯P牌事項而冇咗個牌
而唔係因為扣分而停牌
所以嗰10分會照跟你
直到分數過期為止

明白，多謝你

但上完之後，係咪會加返分？（即係變返0分？）

咁touch wood我而家超速左一次，會唔會即刻又要重考?

其實... 有無諗過私家車真係唔適合你？

無錢既話可以搭公共交通工具
有錢既話請私人司機啦...

我都明大家會咁諗；對唔住，而家真係好乖；set左過100會有alert

佢會唔會唔俾我過P牌架 sosad

你沖燈個位有無相機？
無就一定無事

馬路炸彈。

你條粉腸仲100....

吓？但係P牌好似係限速70km/h喎。

過 100 先 alert，乜無牌個陣限速 100 咩

乜野狗屎垃圾都扯政府事 明明自己係炸彈 P牌都沖燈 你咪撚害人啦

送條link你慢慢參考

btw, 你又衝燈又超速真係會害死人

係咪真係連高速講明行100都只可以行70架？

你要幾住香港係用記分, 唔係扣分
你依家係記左10分, 上完堂係-3分, 即係你仲記左7分。
直至到14/12/20 先扣減5分, 25/12/20先再減埋嗰5分。

結論: 乖乖地唔好亂黎

明晒！多謝你呀

師兄不如你唔好揸車啦 害死人 道路條例都唔識

你收手啦 撘返車算啦 放過其他道路使用者

你話呢？再考過吧啦師兄。

補充返
你依家係p牌, 就跟返p牌嘅規矩, 如果唔係輕則加p, 重則再重考過
好自為之

超35以上，45或以下

31-45

樓主P牌行70
唔該

你個牌淘返嚟架 ?

建議樓豬你上網自己搵下基本資料
連揸車都唔熟扣分制度
你都係揸點心車算啦
比你揸架車一陣車死人
祝你重考番幾次先

樓主冇朋友有車牌?
p牌寧願重考都唔諗下有冇借過車俾朋友

哥仔 你而家p牌
100你又想釘多次

求下你唔好出嚟害人啦

樓主個case都係建議賣車算啦, 咁搞好快無朋友

我p 牌都有，不過唔係揸自己車，周到都唔係罰我，哈哈

你訓醒未

P牌仲行100？

都停左牌先話自己好守規矩, 有撚用咩
不過 印象中個扣分好似點跟你兩年, 就考番都有10分記係到
考完再扣就直接扣夠停牌

我個小學個侄仔都知wor
師兄去開邊頭, 想避避

屌你好撚用心良苦, 想個炸彈老妨坐幾年

應該咁講

P牌限制係70，理得條路寫190都唔關你事，你嘅速度限制就係Min{牌, 70}

不過白鴿籠唔識認P，條路100，你行100，佢唔會識影你

所以你可以扣得5分，即係你連100都超埋，係抵死

同埋香港唔係支支燈都有相機，你明知有相機都照衝，都係抵死

笑撚左出聲,過100先alert
香港有幾多路比你行100?
仲要先P牌就咁撚串, 你想死唔緊要, 唔好害到人啦小朋友

Exact7ly

超速已經錯
仲要衝燈
害死人點算？

佢仲賴架車冇力衝唔到黃燈
咁咪停車囉，等支燈有幾耐？
Dup到企起身都要dup車啦

不如重新考番筆試先啦

香港就係太多呢D仆街先咁多交通意外

屌你老母人地講完d野係咁問返人係咪，你咪撚揸車啦

用起底功能
又唔似假膠
如果樓豬真係咁嘅智能
都係唔好揸車啦

超速同衝燈有得唔小心㗎咩？
你部車有自動駕駛功能？

最大問題係佢話冇力過黃燈
見到黃燈咪停囉 想衝都話唔小心

超速嗰陣就有力

東廊落天后燈位明明勁短點會唔夠力過
個燈位重要係岩岩落完大斜路
樓主講自己又超速又100先有ALERT唔通專登收油落斜咩

屌你老母問問問
你無撚考過筆試架?

對唔住咁多位

我知道無藉口架喇

超速個次，沙田返北角，彩虹個度影左相，好似係130

衝燈就真係黃燈諗住去埋

我知錯架喇，而家真係渣好慢，100set alarm 都剩係for 行連翔道，平時梗係唔會100啦，東廊都係80

車神。勁。

東廊都係80

咁多人屌你都仲未化，知唔知P牌限速幾多呀

睇你個樣真係仲係好撚想揸車

如果你真係仲想有得揸嘅，就乖乖地放低架車兩年，然後用呢兩年時間讀熟本駕駛者守則，再多啲上網睇下人地啲車cam片學下野(馬討就算吧啦)，兩年之後減番分又一條好漢

但如果你仲係死不悔改嘅，咁我只能祝你好運
或者都係祝你自炒落山算

觀妖行130...？

唔好扮睇唔到P牌行70先得嫁

未到觀妖，出左大老山彩虹個到 :< 我知當時係好危險

係咪真係好嚴格要守呢個規？

因為有時太慢反而令其他人仲危險

你行左線貼住個p冇人會怪你佢地覺得慢就自然cut出去爬你架啦屌,p牌係行左線70呀記得未呀

意識判斷咁差
真係無野幫到你

唔知點鮮覺得樓主太假膠 死都覺得自己無問題
到底係真on9定假膠
屌你本黃色野唔係比你墊凳腳架 睇下啦盲毛
P仔仲學人串77咁大大聲講我行一百 八十
好撚心你咪撚再考啦 你自己做公車炸彈累撚死人地生活之柱啊 收手啦搭車吧啦你 你無撚得救架啦
仲諗住睇你死樣想學人飛車啦屌你個閪

你行慢線咪唔會影響人囉

邊本黃色野

依個

屌你咪揸車啦
p牌70又唔識
仲要學人上到130
又要學人衝燈
你不如話壞左brake減唔到速啦on9
邊本黃色野都唔識
睇你幾時自炒搞掂
咪撚出泥害人

屌你老母 咪撚出黎害人啦

坐巴士唔得?
坐黨鐵唔得?

可以點做? 去上堂囉

柴灣斜落筲箕灣？
有相機咩果度？

東區醫院落柴灣高威閣條斜路

大佬呀，點解考牌官會比你pass,連最高70km都唔知，咁多過兩條線唔可以行快線你一定唔知喇~

條友真係唔識架喎
70km/h 都唔知

連道路交流條例都唔熟
個牌淘寶淘返嚟

你P只能渣70呀

淘返嚟又點會p牌呢

btw 佢都係唔好揸車啦

可能你覺得衝個燈中個閃無乜嘢
撞死人都係一下
退返100步講
交通例唔熟
有意外都係你蝕底

set 70算喇好嘛，一係等搣甩P先揸，仲有你唔會以為任何路都可以比你行70㗎可~

你地岩 我真係要改善我既駕駛態度

我諗佢講自己戰績仲覺得好威威

我知 但有時會想過車

屌極唔化真係痴撚線，祝你早日自炒唔好累人其他人

係
仲唔可以行快線

認真了解下架駛改善課程會對你有益

化了知錯能改架我會

我都認為係一件好事

其實你唔好揸車我地就最安全

其實叫佢行死左線70好過

樓主你好有趣

睇熟本黃書再講

要知壞習慣一開始養成就非常難改，但偏偏駕駛壞習慣就極容易惹上

過乜撚野車
D車好慢咩
你咁既駕駛態度不如唔好揸車啦

又一條又以為俾架gtr你就無事既撚樣

唔洗驚喎樓豬，最緊要醒目睇下有冇相機，無就話知佢限幾多啦

不如大家唔好再講
等樓主中招好過啦 釘牌都未夠嚴重 係要佢以後唔揸得車先最好

我驚害左無辜既路人咋

其實唔可以太慢無錯嘅
不過唔係騎中快線嘅P牌可以講出口
樓豬學乖溫熟d交通例咪由佢
大把人態度差過佢
我覺得佢係衰無知

樓豬想做d進取d嘅嘢前同自己講
「你係P牌嚟ga ja」
好多位你係無人權

而家都咁既心到甩p時會點？
規矩係晒度 樓主咁多藉口 無謂幫佢啦

你覺得插多佢兩下佢就唔渣車咩
不過呢到都唔夠小駕果d賤咀
建議樓豬入group見下世面

雖然樓豬真係好多態度有問題
衝唔過黃燈賴部車慢
第一衝黃已經有危險
你無足夠判斷力去決定見到轉黃果陣嘅距離停定過
其實如果唔係燈係人你車死咗佢
比你有GTR都會係嫌佢慢

好撚驚樓主呢類人
on9到無譜

唔好講呢d啦，我黑暗面好鍾意聽

Btw, 邊到可以最update知道有冇相樹

自以為手車渣得幾好幾爽快，就得意忘形

個個位真係好尷尬，兩盞燈距離又遠，又暗斜上，我岩岩黃就過左，但第二盞閃；真係唔係有心有冇人明

以後要考慮就停啦
再駁咀咪又係比人插

的確插多兩句都唔會唔揸
遲下以為自己咸美頓就唔好啦

我渣車都係順為主
又唔係急屎
踩油邊個唔識
中燈中閃咪係無技術囉

你都係死性不改架喇
呢排地炮有新位
難避
忍一年 等甩p啦

噢！咁我守住 50就50 80就70了

最後只能講多句
Brake 係緊要過油門

駕駛時隻右腳要慣性擺在brake,而唔係經常性擺係油門

唔撚信又問。

釘P還釘P，記分跟你2年

25-35

屌你老母你連P牌規矩冇睇????
得個幾條 幾十個字 係咪咁撚辛苦你?
望你比人EXTEND完P牌再比人釘牌
有你呢D道路使用者其他人真係好危險

樓主呢種人 唔撞過鑊甘既唔會諗安全駕駛
佢自炒就好 唔撚好出嚟害其他人 自撚私到極點佢既行為

你夜晚送豆腐呀？

屌，呢條友繼續揸到130,
唔該直入和合石唔好害人
利申：半個的士佬（正職做技工，家陣無薪假間中揸，屌細力啲）

知道要做喎
識講無用架

離遠見交通燈，就算綠燈，都唔該收油
好多係兩個車位左右距離就轉黃，你開到盡一定出事（中相機罰錢扣分小事，但撞到人呢？）
到出事果下先識驚就太遲

班狗屌你老母咪夠力囉

呢條撚樣左r右r d藉口出黎比自己飛咋嘛
70唔撚夠係到鳩講有時開得慢其他人仲危險
冚家剷交返個牌出黎啦

弱智都揸車

抵撚死呀

點算？
唔該唔好撚再揸車，馬路炸彈

屌喇星求下你唔好撚再揸車

落斜衝燈失敗, 仲可以賴架車無力事
你知唔知油門左邊有另一個腳制叫做刹車

屌你老母 你揸車就害緊人呀撚樣

p牌揸130
屌你老母我揸左3，4年車
都係條吐露港無車先會揸到130or up
平時都係100-110左近

你條冚家產無撚再害人

我諗佢以為係後備油門

P牌係唔可以行高速公路「快線」
其他都可以

你當正自己攞咗正常牌？

無力咪踩實brake
你黃燈停定後面唔會bu 你

屌你P 牌上限70 你揸乜鬼100 80 呀
你都係唔撚好揸啦！炒車自己死就算，但係你係會搞到其他道路使用者呀仆街！

睇呢個POST睇到好撚嬲
香港考筆試同車牌真係太撚易，搞埋哂一堆樓主咁乜都唔知唔識既司機出黎

呢個真
仆街香港考牌迴旋處唔係必考，速度控制都係考到三波

果陣係英國考車，上到五波係基本，揸太慢會俾考牌官大tick

點只迴旋處?
你睇下鴨駕?
連燈都冇盞呀

早d炒車死啦你
屌你老母低能仔

噢！
正想問！迴旋處應該係點渣，成日出個下都俾人bu

yes，係highway先要

其實你有乜撚野係識